今日屌到個90後喊哂口咁 好撚爽

問左fd子借Ac 利申：唔係法律系男神本人

是咁的 話說小弟係一間大ifirm既hr regional head(邊間唔多講 驚自爆，做飲食既好出名諗起一個英文字母就會諗起我地 ）今日有條90後黎in MT啦 佢個頭好似幾日冇洗咁 油到呢 仲要以為自己好有型果下真係

咁佢一坐底 我就叫佢introduce urself la（我不嬲都唔會睇人cv叫佢地講一次就算數） 佢一開波就話自己係UK返黎 個態度不可一世咁
我問佢邊間u啦 佢同我講oxford讀business 咁好啦 我地始終係ifirm oxford仔一年都有唔少

咁好啦 我地傾左一陣計 一直佢都好有自信係到show off佢果d自稱既oxford unique accent
到我問佢你咩hons既時候 佢突然淆哂底 細細聲咁講 2:2 囉 跟住之後又話咩只係差一分就2:1架啦點點點

果刻我真係打個突 入得oxford 都可以2:2咁撚逗皮既 我即刻開佢cv睇下佢alevel/dse幾分啦 搵唔到 再睇多兩望 屌你老母原來係Oxford Brooke University
果刻真係比唔到反應 我即刻拍台屌鳩佢 讀foundation升u已經柒架啦仲要閪u 閪科 閪hons 你仲要gel埋個閪頭 你知唔知你浪費左我地幾多人力物力 即刻同我執野走

跟住佢就喊哂口咁走左

讀閪u閪科真係唔好遞cv 面就人比 架就自己丟

利申：有是咁的，唔洗重作 值幾多分？

大家話係唔係

番號

M字頭？

唔自爆啦

有個90後入左黎負皮

負皮果d入黎隻抽呀

所以浪費咗幾多人力物力

又要講 又要帶頭盔

interview條撚仔個時段 公司少左條line serve客 都唔知會唔會得罪班客

邊有帶頭盔呀

點解最初會in？

對唔住我知我廢

追擊你

係咪即係M 記

推

大家比d火我

我覺得佢係衰態度同埋唔講自己原來係brookes 出來者
則係Birmingham 同 Birmingham city uni既分別 誠實啲咪好囉

鬧得好呀ching

Btw 樓住 ，係Oxford brookes
你打漏左個s

Sor呀Ching

係香港做人真係慘